騎士究竟可以去到幾遠

對溜馬一隊整體實力唔強嘅隊伍
都可以打到game7
仲要場場James上40幾分鐘 睇見都心痛
回想起有Irving 嗰陣 一定可以4-0pacer
下場對暴龍真係凶多吉少

利申：騎迷 但唔睇好騎士

速龍易打過溜馬
利申：詹迷

速龍啲防守一定無溜馬咁離譜先

Irving走咗成隊波好似都無心打咁 根本球員同教練心態有問題

艾榮走 love傷
由舊年三巨變左單春
入到final黎多次3年前結果

唔係幾認同ching Raptors 就算Lowry 同derozan發揮唔穩定 但後備席整體實力都係勁過溜馬

向前兩格 左或右一格

有名你叫珍寶龍

利申 騎士今年拎總冠軍

少部分啦 我諗係因為嗰陣容都係新磨合 所以個效果發揮得唔係太好 但係冇左lrving 嘅騎士真係差好多 George hill 得分能力同佢撐太遠
Lue 就真係廢

係 但今年東區競爭大好多
東區七六人 暴龍 都好有看頭
東冠有好大挑戰

但今年真係個個睇好暴龍東冠

我占係唔會輸架

唔覺得溜馬防守有幾離譜

騎士果d就真係離譜

打泡泡龍應該都贏 東冠輸76啦

前提隊友要爭氣 唔係場場James 大三元 得分30+都冇用

但76人成班都冇乜季後賽經驗？

利申 盲撐我占

tt今場幾好，最好多幾個球員雙位數得分 ， 愛哥之後平均入20分，總冠軍不是夢呀

唔係講笑 今場騎士第三節啲防守真係睇到想嘔血
好彩今日啲哨都係有利cav 而且TT今場打得好先係關鍵

其實都係睇騎d role player打唔打得起

上一輪打熱火已經有好多逆風/緊咬既場面，睇得出simmion同embilld已經有能力去面對季後賽既壓力

再加上騎打親傳波好既球隊都仆曬隊，76人係playoff入面傳最多波既球隊

緊張關頭明明係班白人carry

只係覺得速龍應該唔會好似溜馬咁防占士

76人黎講好期待Ben simmons 可唔可以繼續打到高效水準
打熱火嘅表現真係完全唔似新人
已經有star嘅統治力

好在TT今場勁咋 唔係就輸左
辛苦曬占士

十分認同 個人認為騎士角色球員嘅表現係重要過James表現 分擔到好多james 嘅壓力

真心 溜馬真係勁過暴龍
打wiz都輸兩場 完全唔識打客場

根本人腳係到

打得起正常水平就唔洗咁辛苦啦

你睇下clarkson krover love個個聽到個名都唔少野

第二輪止步

整體而言熱火係一支好有經驗嘅球隊 但火力上76人勁好多 第一場大炒就知咩事 最重要係whitesite 整個季後賽幾乎消失
令到熱火好難喺低位打贏76 所以先贏到
覺得Simmon 要改善嘅地方左係佢嘅外圍 同佢嘅失誤

今場佢真係關鍵 博到幾球關鍵罰球衝同籃板

前者我認為仲未融合到騎士嘅體系 打唔出水準

而Korver 係騎士嘅作用比較單調 打無球跑轟已經好多人識防守 最重要係年紀大

Love係季後賽嘅表現就不嬲最穩定 騎士係一定唔可以冇佢

巫師雙核實力來講應該係東區第一了
但無奈後備實力有太大差距

如果今年冇東冠 james 離開嘅機會就會大好多

之後對速龍塞狗易食指數⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️
至少final啦

覺得七六人可以淘汰綠軍 陣容太唔完整

火箭又要大炒了

會唔會太睇少溜馬 東部防守第一咁濟
對巫師熱火一定唔會輸

得番76人騎猛龍可以一戰
可惜第一輪遇到占士
打到搶七已經證明到佢起碼東決水平

咩野話?
占士打溜馬就要爆seed?

甩左條女即刻勁

Lbj出年唔轉隊今年係最後機會入final

打到搶7
拎45分騎士先險勝幾分
倒水快撚到
Oladipo/collinson一鏟一定入咁濟

唔想睇勇騎對決

速龍係我皇私家雞,騎4-0是常識吧

防守差到死
Lue 好on9, 要等到game 7 先肯擺Thompson

騎士無問題喇
4:3放下水既啫
拎硬champ

氣都未抖順 後日又開波

季尾加入嗰幾件完全交唔到貨，得Hill有分，其他0分
再打落去只會越黎越無信心越打越沉，James點樣場場爆40分，應該下一round可以收工

早啲出局俾其他隊玩啦

呢隊騎士好垃圾 應該好快有人話沾屎廢隊友

速龍trash brother 出曬名對騎士一定腳軟架wor
我騎5個game 就搞掂佢啦

係對占士腳軟
俾占士係東岸食足成十年

真心答 唔敢講過唔過到泡泡龍 不過我估都係騎4:3泡泡龍 但對76人就一定輸

發覺大家d籃波term全部跟哂大陸仔
又東部又暴龍

溜馬D防守唔差架喎

暴你母龍咩大陸閪
快艇係咪叫快船啊屌你

就算比佢連續8年入到總決賽都好...對住火箭/勇士好難champ

暴你老母咩 多倫多速龍

速龍 叫暴龍出返去啦

COACH 想打小球，WHITESIDE 基本上場均20分鐘都冇

溜馬Game 7 最關鍵係 開頭TT 同尾段的Hill
鄭俊宏 打得好d已經好好 畢冇乜playoff經驗

速龍season埸場贏晒溜馬

係

知你真騎迷 捱得一場得一場喇

問呢啲冇意思

騎士d防守就對Pacers黎個series黎睇
真係一個pick and roll就冇左
內線留love d護框如同虛設
外線幾個人比人一步過

你同我放心

球証到時會識做

是但啦, 今年西決應該好睇過FINALS

得罪講句 黑哨到癲 無啦啦食左個T

屌你發撚完夢未

76

吾皇都flop左兩野

上場吾皇都無啦啦食左個T
上場D雞都偏pacers
有冇出聲 講兩句?

GAME7果場黑撚到

搶板成班犯哂規都無事

第一人年年都要靠埋呢D 黑哨波嬴. 真係好撚核突

下輪應該止步啦
牛都死啦

雖然溜馬唔廢 但James 基本上要場場30＋ 同少失誤先至贏少少 佢已經打得好辛苦

佢都會老 但真係唔想見到James 去其他隊伍

Oladipo 係依七埸黎講唔算穩定 但係佢速度基本上可以一步過囇cav 啲球員 而且關鍵時刻通常都企到出嚟幫pacer咬分 依七場系列賽黎講證明到自己嘅水凖

今年西區真係難講 火箭勢頭太勁 打火箭定勇士都係未知之數 但真係唔想再睇勇士打Final了

走硬啦，佢唔走就留左KI

得罪講句 入到final lbj個人都殘啦 一定比箭/勇4-0或者4-1

啱 今年新磨合嘅陣容黎講 睇得出大部份新球員都係缺乏季後賽經驗 冇人做板凳奇兵之下James 係冇機會攞到東冠

箭/勇是但一隊傷一個主力 邊隊輸

sorry ching平時睇開台灣籃球網站 會開始轉返啲 terms

講到騎入硬final咁
第一round都要搶七

暴龍係咩球隊

勇主力再傷就真係冇得打

為咗戒指 今年攞唔到東冠走嘅機會真係好大

不嬲勇嘅敵人都係傷 有睇live就知 火箭有時候會冇手感炒曬啲三分 對面狼自己都敗家 唔係話箭防守唔好 但係未到勇嗰個lv

pacer防守嘅身體碰撞都好多 似乎裁判去唔去吹
今場黎講d哨我覺得冇乜問題

巴打 好想見到騎士再攞冠軍

睇開龍都知 個兩兄弟
DeFrozen

小球體系完全浪費左whiteside 搞到個定位同TT差唔多 下季好有可能俾人交易

講真Oladipo係playoff都算係幾令我眼前一亮嘅球員 身體質素 射得 防守又唔差 有少少star味

兩個最唔似allstar既allstar
仲要一都playoffs就失準

Defrozen都算
記得有場playoff Lowry 完場追平個球先first field goal

屌琴晚睇live 仆街我皇第一節都十幾分 幾個籃板 打d波勁撚辛苦 d撚完Oladipo又再衝搶籃板再進攻 屌你博撚曬命咁撚樣 係Love同TT game7幫到下手
TT幾撚勁今場 好似出得今場

溜馬打法對騎士格食格
騎士本身防守差 對付呢種進攻更加難守
溜馬陣容又夠後生 防守都算平均以上
幾乎成日逼到騎士好多turnover
加上oladipo果幾條友周不時無理三分
我睇live 領先十幾廿分少啲心血都唔得

相反騎士個陣對速龍其實唔錯
幾次對決都証明左可以壓住Ibaka打
我諗頂盡都係4：2騎士贏

如果溜馬打到上去 唔覺得速龍有咩太大優勢

今年兩者組織能力改善咗好多 所以暴龍已經係打團隊 好期待game1鹿死誰手

叫速龍呀 姐係鬼鬼鼠鼠走黎走去果隻
暴龍係呀呀呀呀 專追住細蚊仔黎咬果隻呀

鄭俊宏
load咗陣先明

其實前幾場都有針對防守oladipo 但係game6又打回原形 今場真係贏得好辛苦
如果騎士可以守到速龍團隊籃球 就有得打

見到James第三節未都忍唔住去抖 早知道真係打得好攰

認真講
雖然我係反FOJ
但速龍真係格食格會輸....
溜馬今年已經好叻仔
Ola出年心態再成熟穩定d隊波可以走得更遠

會改番

季後賽一條蟲

老實講今場天王山主場雞幫到盡
LBJ有幾下插水都買到對面陳奕迅同埋Darren犯規
但係之後依啲情況相信唔會再有太多
對住速龍個人覺得騎士未必拉到第七場
應該最後4-2速龍晉級

下round收得皮

總冠一定係勇士

真係冇得打

2隻超巨 ，加2隻3D 頂級all star 真心點撚打

所以騎士去到邊一撚樣

速龍7左幾年今年應該心態上會慢慢適應，而且純講實力速龍係勁d

我占=保底東冠
其他東區廢隊易食指數五粒星

關咩事，係whiteside上場表現差先轉去打小球
佢上幾年d防守冇晒，進攻又冇威脅

講易食指數好撚容易出事

咁要睇下火箭既射手群爭唔爭氣

認同 速龍>溜馬

今年泡泡龍應該夠做e隊騎啦瓜

但始终lbj係決定性因素，但我想知佢仲剩幾多體力，唔好忘記佢打晒82場常規賽+第一輪，場場比人操40分鐘，根本係癡撚線

騎士決賽六場比76人KO
我話既

佢真係唔爭氣 前幾年睇好佢可以統治聯盟籃底 打到好表現攞到大約之後打得即刻衰過地底泥

佢今上季都已經衰衰地，不過間中都有好表現
今季完全不復上幾年
自己唔爭氣仲要屌球隊教練

我覺得勇士打火箭贏面係6:4 常規賽證明火箭係有打贏勇嘅能力 如果勇士可以限制哈登 包夾佢就應該贏到

吾皇輸比76人點轉過去啊 做kd2.0啊？
所以劇本就係騎士要比西瓜波橫掃！
咁占士就唔使比勇士撚多季咁柒
下季大條道理加盟76人 返騎士主場仲會有掌聲

速陣容深度》騎
所以最緊要都係睇James發揮

可能轉去速龍呢

贏到轉支持七六人

限制到基石仲有CP3，俾你限制埋CP3
仲有成堆射手，再嚟有isojoe
再加上麥克爾既速攻戰術
我會傾向覺得火箭贏面較大

佢一場45分鐘洗咩理板凳

佢真係痴撚線 成30幾歲都可以打到成個怪物咁
但呢一兩年應該就係佢最後巔峰期
遲啲身體一定負荷唔到呢種打法

至少東冠，吾皇威武

下半場騎士基本上有空位一鏟落底對到對手 就有罸
但溜馬都拉鋸到 溜馬今年表現算係超額完成

無左艾榮真喺差好遠

今年應該冇可能了，過到RAPTORS 都未必過到76/BOS

有klay 呢隻頂級大鎖 仲有同2姑 係度 其實火箭外線應該唔會好易搵到食

呢番說話 好似已經由佢27歲聽到而家

再加上火箭既3,4號位都係3D球員
換言之係限制到KD既同時亦可提供到一定既三分 中距離能力；但係你提到話只要限制到基石，包夾佢就贏到，事實上係1on1方面即使勇士揾鋒線防守力較出眾既K湯臣嚟針住佢守都係微微限制下，係常規賽上，James harden係與湯臣既對位上皆以44%攻入27分(小數點懶，唔計)，其實真心係限唔到，即使雙人夾佢，以基石上承級既傳炸彈視野，你等於係送咗個助攻俾佢(射手群)，可能會話以上幾年防LBJ既方法守佢(放佢單打，但係mark實曬其他人，唔俾佢參與球隊進攻，斷佢同球隊既串連)，之不過火箭仲有CP3依個S級素人(控衛
基本上就斷唔甩㗎喇。或者可以用iggy嚟守基石，但見佢常規賽防迪路申都有啲吃力(年紀大)，估計未到20分鐘就4犯坐櫈。
綜合以上本人既9up，預測西決係4-3火箭勝

傷完出黎仲KEEP到DOUBLE DOUBLE，算係咁，熱火TRADE左KELLY OLYNYK之後，有個識3分的底，咪開始試去打小球

黑哨下打到差4分，算係咁

仲要睇埋CURRY出唔出得返，基本上呢兩隊應該係搶分大戰，如果只有KD和湯神未必夠搶分，另外，我都幾期待MCGEE和Capela的內線對決

但個人對Bogdanovic既表現不太滿意
佢要明白到LBJ本身係同CP一樣係一個‘仆街’既球員，即係佢會特登搞你啊<3，整啲小動作(推開你，大巴大巴車你隻手)，但係Bog就唔夠冷靜，有幾下想還拖，講手等等，之不過搶七之下都理解既。只可以話占士依隻老狸比較老練，有經驗囉。佢可以沉住氣之餘仲可以激嬲你。

你會見到兩隊係到瘋狂針對三分嚟守，但係大家都守唔到大家，之後手風凍咗就會見到夏登、杜蘭特、居理、保羅係到單打

居理就第二輪都應該出得翻(無記錯 好似係

Thompson 常規賽打到咁點敢用佢

飛左條剋星即刻復活

唔係針對
但發覺d 大陸哩特別鐘意lbj

係囉叫開速龍

叫開港版叫法
btw收皮啦獨你老母行俠

淨係講年齡同技術水平lbj就黎同mj有得比
（過左kobe

有冇人覺得lbj仲未盡全力 佢100%全力應該
40+ 10+ 10+ 2+ 2+

騎您老母 一人球隊 其他打到成舊屎咁 全部人上埸都係分波同佢單檔 無邊個好有進功個顆心 咁種遠乜撚？

今場都冇問題

小牛轉名明明係球隊本身意願嚟

純粹覺得轉咗好難聽

人比人，比死人
唔同時代，唔同位置，唔同風格

其實今年騎入到東決已經好好 ，我反而想睇下James可以走去邊隊同邊個組巨頭再戰

利申:占粉

老詹33歲仲要打4x分鐘點走得遠

呢種打法遲下一定傷
由新秀係騎士單天保至尊， 到係熱火生化人模式， 再到依家騎士呢幾年， 聽左10年都有

Me call 速龍東岸

下 我已經話淨係講年齡同技術水平
時代 位置果啲關咩事

咁都係既，單核
分分鐘好過mj
mj有人幫

屌你成堆名睇到眼痛

去返支那論壇討論啦

Trash brother😹😹😹

全部香港譯名嚟，做乜鳩

居理一定係支那譯啦

咁我又想知香港點譯

DDR

無睇過報紙體育版
無睇過翁金驊評述

我真係無
史蒂芬·柯瑞？

速龍可能會輸
Derozan嚇到腳軟 上季話唔想打吾皇

乜撚？搭錯線？
我覆緊自己喎
史蒂芬 居理，有乜唔啱

講真 今場game7都係險勝 有少少主場/明星哨 聯盟唔想lbj冇得打

唔好打咁多飛機

agger

而且佢心態質素都係一流 game7一打完即刻同教練講要加操

聯盟親生仔

自從kobe 退伇 lbj 已經成為我睇NBA最後動力

但係第二輪應該應該唔會幫到咁出面
明眼人望落騎士個陣仲有球員心態就知道依一支並唔係一隊有能力既爭冠之師(直啲都咁話)

心目中Lbj>Mj >Kobe

居里應該係港譯 果時睇有直播nba既tvb都係叫史提芬 居里
大陸係庫里

Game7嘅表現已經係咁

睇埋呢幾年先啦

少咗Irving 真係變咗單核 一定要做全力詹

咁樣佢嘅歷史地位就會低好多 我相信佢有野心 係要超越MJ歷史地位同戒指

估計應該76打騎
76 4-2 final

另外lbj 坐bench 其實騎士都打得ok

唔係呀...
lbj d 動作咁撚柒...
kobe d 動作咁柔咁靚
點解你可以同時鐘意呢2 個人

根本沒有猗粉只有占粉

第一輪用lbj已經好似用到打final咁 場場40幾分鐘

但係如果佢唔走，又唔太覺得騎可以重組，拎戒指真係好難要面對西岸d bug隊，再加上76同綠軍日漸成熟，要東決難上加難

LBJ其實有冇一年隊TEAM係真係有明確體系，可以打到好smooth嘅團隊波?
見佢成日都要chur盡

如果當初留返黑毛同Rose

我皇會唔會輕鬆少少

笑左

騎士有時打得smooth 有時又唔會 可能個教練太fuck閪

下限決賽

上限決賽

過到第一輪算係咁架啦
依家騎咁弱,期望唔可以咁高
你估仲係早兩年同勇爭冠既騎咩

之前真係譯錯嘅

今年隊猗同前年冠軍隊比，得返4個人喺度，扣埋占得3個，咁你想迷jr，tt，定lue

又唔係住喺克里夫蘭

熱水果幾年

速龍易打過溜馬

喺熱水時有時打得幾smooth，但都唔似勇/火箭咁有明確體系

咁就咪撚叫自己猗粉啦 大把人係到利申自己猗粉 睇死你地早幾年肯定話自己係熱狗

下半場hill出返來好似多返進攻路數

占狗一日仲係猗，猗都唔會有戰術

睇佢打波好撚冇癮 下下都iso

Ola 下下都一步就過咗jr 第三節屈到

次次諗住佢輸個時就爆 宜家我覺得打到落東決都唔奇 james真係好撚癲 one man team one man games 根本場場都占士帶
一張識打波既playoffs ticket
唔係特別鍾意佢 但愈睇佢愈覺得佢好撚勁

15年都仲有人話動作柒
屌你咁撚鐘意動作靚去睇跳水，韻律泳，體操同花式溜兵果啲啦屌

做開gym唔會打唔到

係佢個體能打唔到咁長時間

我念佢下年要咁打最多打到35分鐘

其實可以比hill打多小小
James休息耐啲

Tt 場場打到game7咁
東決唔係問題
Love要打番四號
佢打唔五號真係神隱

依家又變番07年咁

一追返啲就玩啲咁嘅嘢

影帝占加球證

史上單核除左Iverson無乜邊幾個做到打入總決再總冠
老實講 呢家勇士無curry都真係夠屌打最多4比2
有埋4比0真係有可能

Cav

泡泡龍

我立刻宣布速龍係騎士私家雞

事實證明左綠葉球員嘅表現又救左騎士一場

大家有咩意思對於騎士車冠

東

up

騎士要打贏勇士仍然差一個巨星先有機會

TT又carry一埸

節奏會好亂 騎士個戰術係圍繞着james 一落場基本上成隊同唔識點打

真係好撚癲 我諗亞洲人職業籃球30歲已經係開始退休年紀 但james仍然仲係巔峰期

啱 動作靚有撚用咩 最緊要入波

Ching 同你諗法差唔多 我覺得佢勁到可以將而家對騎士帶入總決賽 今年仲開發埋外線 所以籃球係圓的

佢本身重訓個量都好癲

肌肉量夠既好少會傷節

我而家反而唔想佢贏東決..

我記得唔知邊到睇過nba巔峰平均係27-30歲 好似因爲體能同經驗最平衡 但佢真係仲打緊4十幾分鐘
佢41 42先退休都唔奇 等埋個仔

Ching支持邊隊

老占真心好運，東岸d球隊一係傷曬d主力，一係就實力麻麻，騎士今年再做亞軍我一d都唔意外

西波龍算啦
有問題應該都係東決

好期待佢同佢個仔同同場對決 同埋見證到有新巨星嘅出現 嗰陣就代表左一個時代嘅結束

講好運湧士第一年champ 最好運
每一個series 打既隊都有主力傷
到final 仲要打讓2個主力既騎

第四節兩槍表現真係...

ot幾球易射唔入

咁你實力唔夠人黎先贏唔到
2016直頭超好運啦
2013 又ray
2012 又雷無經驗打走左刺

有無人覺得泡泡龍呢隊波應該摺7佢

東岸d球隊防守好廢，除左bos，可惜bos無左2個主將，所以個人覺得騎士都係東冠，但騎無咩可能同勇士打

睇完今場
Cav in 5真係好輕鬆😂😂

班綠葉爭氣，拎東岸冠軍今年收貨。

雙槍年年例行係威係勢
playoff就腳軟

騎打勇或者火箭 都應該4比0

防守太差 進攻又太多單打 但無左ki 其他球員單打成功率太抵

雙子星我覺得都係二佬格
壓唔到場

Wade個年有oneal喎

94 The Dream
03 TD
11 Dirk

西波龍

睇返第一頁班磚家話溜馬防守廢真係得淡笑
溜馬守到騎士場均冇100分都叫廢？

西波龍始終係西波龍

西波龍真係西到呢，初盤要讓入仲以為有劇本，點知係伏

打鐵同板凳

玩具仔=00後=支那仔

你咪係00後囉

Rose打波都未睇過

76人... simmon 全場消失咁

simmon冇射術

呢兩兄弟真係得啖笑

不過playoffs james真係幾好野

利申： 唔係james fan

O'Neal 04加入熱火時點會冇人要，不過同意06時已經回緊塘
另外Wade 當年最後4場金身護體，hi下就foul，射罰球射到變final 記錄，真係黑哨到極點

咁都要司機game3射失關鍵罰球既

唔係得game 3一場先黑哨囉
同埋點可以怪司機而唔怪熱火黑哨追分呢？

係回左塘
但係只係由superstar->all star（個陣）
同埋個年仲average緊20+10wor
咁都唔算一個核心？
司機個年就真係單核加一堆role player喇